原來我好耐無聽過歌

好想聽下

Me2
聽歌都提唔起勁
Playlist好耐無新歌

提唔起莖係橙啲嘅

最近Loop緊呢首
Little do you know
I’m still haunted by the memories

提唔起勁去聽歌同提唔起勁去提起莖都係真既